Čeština a ja .
Libí se mi jazyky .
Umím dobře mluvit rusky , turecky , turkmensky , anglicky a francouzky .
Teď mluvim také česky , to je můj šesty jazyk .
Nejdřiv to bylo velmí zajimavé studovat jazyk který je podobny ruštině .
Nekterá slova byli podobné a bylo zajimave když překladali a to byli ruzné věci .
Čeština velmí zájimava a těžka kvůli háčků a čárek .
Nikdy nerozumiš kde oni musí byt a kde ne .
Vždycky jsem myslel že nikdy neni slova které má jenom konzonanty a v češtině máme např. krk , prst , skrz . atd .
To je moc komplikovane když umíš hodně jazyků a vždycky musiš myslet a pak řikat protože nevíš jestli řekneš Čechům neco turkmenského může oni myslet že ty blbes nebo pitomec .
Velmí rád že umím dobře Česky a to je VYBORNĚ !
